正式宣布 莊錠鍁ELKIE先係真香港人

狗改不了吃屎，mk仔黃旭熙同蝗+2唔好再話自己沙田兄弟，好撚嘔心

Elkie唔好令我地失望，我愚樂台勝利一定十卜你CLC大發！預祝CLC一位！！！

尤其是黃旭熙你條垃圾mk仔，爛泥扶唔上病，繼續留係nct等食屎啦 你唔配做香港人 唔好再攞香港個名嚟呃飯食
至於蝗+2 我無expect過啲咩 不嬲奶開共

呢啲嘢就算自己唔做 PR都會主動幫你做埋
唔好跟車太貼喇 一陣Elkie被护旗

唉屌 睇到我都心酸希望cube pr識做啦

黃旭熙枉我咁撐你...
我屌你老母 ! ! !

求樓主唔好燈

Elkie 612 叫過 everyone take a good care of yourself

放港女上台?
一陣佢又比支那人狙擊

呢兩個乜o野人？真心未聽過

唔同地區pr外判 特別係翻大陸搵食

一個垃圾mk仔
一個支那賤種

即係可以skip啦

樓主心地唔好

咪屈-.-

尋日先吹奏完lucas
今日就同賴屎林一樣奶共
連登仔燈力太強

又燈

我從來唔吹奏呢條mk仔

咪撚燈啦

lm binc

你班娛樂台癲狗又想借啲意攪鳩人

屌，由無感變+ve好勇

低調啦